五毛Overbet改名720S;岩瀨健(三)改名夏目漱石。另有9隻新發現五毛

另外新加入五毛:
1
曾國衛

2
澄江如練

3
MTR比狗坐

4
五毛waiwaiwai平時日日出咸濕post, 關鍵時刻現形

5
Boeing

6
求銀祈

7
Belladonna

8
泥溤

9
Sjostorm

咁全香港咪有好多五毛首領?
成個財經台都五毛首領
JR傅振中與未婚雞合照

JR: 邊個盲反中國我斬撚死佢！！！

五毛dewi

又睇cctvb又買中資股
你個名臭曬啦

自己 自己既鳩post

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

應該冇人夠你柒

除非你係傅振中
否則正常人冇可能覺得佢慘

好樣衰

佢應該覺得自己好型

終於有我份 thank you

老老實實係咪佢真人呀？

推